點解無啦啦吹風向搞馬會？

先表明立場再講原因，我就唔贊成搞馬場嘅，亦唔明隔離post點解有九百幾正評。

雖然馬會處理兼職攝影師呢件事的確係有問題，但唔係針對我地，之前對家帶國旗去示威都被拒入場，好明顯馬會係想完全避開任何政治立場，你當佢牆頭草又好點都好啦。當然佢暗啞底藍唔藍我唔知，但起碼無主動搞過我地。係咪而家唔企我地個邊就要裝修？定係有啲人想帶風向？

加上馬場地理位置差，根本係困獸鬥，我唔想有手足為左啖氣去最後被捕。跑馬地我唔太熟唔敢寫包單，但沙田馬場真係冇乜路可以走。我會講下有乜咩路可以行到但我表達能力差加上用手機開post排版亂，sorry for 1999。

圖中綠色嘅就係可以行嘅路，而紅色就係狗有可能係個度嘅位，表面上係有好多條路走。

1.火炭黨鐵站搭黨鐵/經黨鐵站行去工廠區搭巴士
2.係黨鐵站旁邊斜路行去禾輋
3. 向體育學院方向行，轉左就係向大埔方向行 （踩單車條路）
4.一樣向體育學院方向行但轉右，向消防局方向行可去第一城/禾輋
5.上近新科技大樓（玻璃屋）個條橋經御龍山/銀禧街市去黨鐵站另一出口

最下面係馬場入口，理論上手足如果要走個度就係起點。
第一條道就係去火炭黨鐵站，我唔係鼓勵手足搭黨鐵，即使手足要搭巴士/行去禾輋都要經呢個位。但係下面張圖入面綠色線根本冇畫到黨鐵站，點解？ 因為根本冇可能行到過去。如果班狗係最近個個紅圈到守，基本上1 2 3 4 呢4個方法都冇得行，加上個條路係要撳密碼，我相信應該會有人幫手足開門嘅/等人開亦得，但有狗守個個位就一定行唔到。 當然如果班狗有心引多啲手足入局的話，呢個位可能會放過你，引你地上紅橋，係紅橋頭尾守，因為到時你地已經大量人入埋條窄路度卡死左好難跑。佢地只要係紅橋樓梯下面放狗/紅橋左右兩邊都放一隊狗包抄，手足就四面楚歌。

之後就係最後一個方法，唔知點解google map 冇show條橋但係玻璃個座建築物係會有條橋上，所以我就冇cap個個位，總知又係只要封左橋就冇得走。

結論: 沙田馬場係依靠橋/得一條路行嘅窄行先走到，係困獸鬥。

同埋仲有一個重點，班狗好熟馬場。啲狗好鐘意入宿舍入面唯一一間茶餐廳食飯，轉左幾手都係咁。我唔知係放飯定蛇王啦，亦唔清楚而家仲有冇茶餐廳，總之啲狗入宿舍至少維持左十幾年。而且係大家爭住話自己係中國人嘅08年，馬會係極重狗，有大量狗日日夜夜係沙田馬場報防，所以啲資深狗係好熟路。

利申: 本人反對暴力 最憎曱甴

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

TUI

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！